點樣證明自己付出夠多、可以有資格走人？

大大小小既活動，出席達8成以上
5201314歌詞識背
口號全部都講得出
夠唔夠資格走？

要考慮自己夠唔夠資格。

又黎鬥黃

夠錢留5年就夠資格

想鬥黃？玩分化？

無意義
係手足既出到去都係手足
要做野幫手全世界都可以做野幫手
今日仲未係同路人既都唔會突然覺醒
各自爬山

内鬥師進場